人老左想學返英文，可以點?

當年學英文學得求求其其，合格就算，而家想學返好佢 (IELTS 全7就算)，各位巴打絲打有無好建議

出去上堂的話，有無課程介紹
我甚至有諗過辭埋份工，出去外國補底

已經周不時睇美劇, 搭車聽podcast, 但好似仲係唔多夠咁

IELTS攞7 = 英文DSE Level 5-5*
(好似係)

係, 但對比DSE係咩, 對我黎講唔重要, 以前唔知點解會咁諗啦, 走去學其他東亞語言, 覺得學左佢地, 英文可以求求其其就得, 而家諗起真係覺得果陣痴左線

7呀 你都幾高目標

睇多 ，講多D ，聽多，寫多
NO SHORTCUT

咁我以前都叫做舊制公開試合格, 感覺上目標唔爭太遠

咁睇黎我要去外國一轉至得

呢個真, 住香港都幾難進步得快
外國住2-3個月已經好好多

有諗過劈炮去一轉，駛下錢都要

唔撚準架
我DSE lv5 IELTS 8.0
同一期考
呢個對照係公認廢的

睇處境劇 唔睇字幕/英文字幕

呢個有困難而家係會聽Trump同Pence講辭學返堆生字

睇劇集學d日常用字會有用d，尤其係處境劇，不過最緊要跟自己興趣

我都努力緊 交換tg?

屌 賓妹 學英文

免費幫你補

#訓練重點: 流利正確地誦讀英文，去港式口音

利申:
九十年代高考Use of English A01
留美三年讀咗個神學Master，聽慣美式英文
覺得黨鐵非錄音英語廣播難聽過粗口

劇睇一次中文一次英文一次無字幕
speech聽冇用 聽完跟住朗讀幾次先得

UE A01

好，多謝

啱ge，我一日最多都係擺到兩三個鐘落去，唔計搭車返工放工，睇黎要重整下學習方式

好

其實劇一集20min啫加油

之前睇過Prison Break，How to get away with murder，好似無咁短喎

用英文學外語堅work
用緊西班牙文學葡萄牙文兩個禮拜，用葡萄牙文學緊法文一個禮拜，依家三種話都進步左